睇到班冇樓既人響到吠真係好爽

日日響到FF樓市冧
自由市場
講到尾 你當初唔買 咪又係搏佢遲啲跌 遲啲買
響到扮撚哂蟹 清高
當初高價賣自住樓果啲仲on9
冇錢宜家買番你就收皮啦

淨係識負皮
搏唔到

好鐘意上連登睇班賤民點樣怨

公屋狗係可憐蟲 見人地笑尻佢地就FF人地層樓仲供緊/租唔出

公屋仔出黎講下啦喂

班公屋狗揾去旅行黎打飛機,
好撚on9 , 我有樓我都一年去幾次旅行啦, 講到得住公屋先可以去旅行

當年有個fd住九龍站
高鐵拍板 高價賣左自主樓
宜家就出黎飯聚就成日響到屌柒政府乜乜搞到佢上唔返車

曾經有能力但錯失時機既，予以同情
冇能力、唔肯努力又貪於安逸既，死吠難吠都冇用，你廢係你既問題

想一開二或者賣自住樓既，謹慎勿貪

嗱 分開講
一開二 炒樓嘅 遲啲仆街就抵撚死

一開二係投資，安穩投資冇問題，貪心輸錢冇得怨

呢個post 好爽
屌爆到班窮撚冇聲出

睇d窮人咁想買平樓就知

冇人會想亂囉

咩自由市場 係自由就唔駛貪曾做市la
做完市先講自由市場

連登logic
公屋=去旅行 豪飲豪食
自置物業=冇人生 供到餐餐食包

絕對冇另類case

跌D人都唔會買
D人會話而家買即成為負資產

你班撚樣咪又係要林鄭撳低個市場
依家唔撚幫你呀 繼續幫業主含撚啦

抵班撚樣一世冇屋住

同女朋友供緊樓 養緊車
今年淨係旅行都去左兩三次
依家儲緊錢買車位
咁既生活係自己圈子已經唔係有錢

公屋既環境真係你住埋我個份